\begin{center}
    \begin{table}[h!]
  \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}


\begin{tabular}{|l|c|c|c|} 
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Concepto}}           & \textbf{Importe Unitario} &\textbf{ Amortización} & \textbf{Total / mes}.  \\ 
\hline
Impuestos, salarios, seguro, etc         & 747,33 \tablefootnote{El \cite{convenio} establece el sueldo de un analista programador a 17935,98 € al año, lo que a media jornada equivaldría a 747,33 € al mes} € / mes    & 4 meses      & 2.989,32 €   \\ 
\hline
Alquiler                                 & 300 €~ / mes     & 4 meses      & 1.200 €       \\ 
\hline
Servicios (Electricidad, Agua, internet) & 155 € / mes      & 4 meses      & 620€        \\ 
\hline
Presupuesto Informático                  & 15€              & ~5 años      & 105 €        \\ 
\hline
\multicolumn{3}{|r|}{\textbf{Total}}                                                & 4.914,32 €   \\
\hline
\end{tabular}
  \caption{Coste Total del proyecto}
  \label{Tabla.CosteTotal}
\end{table}

\end{center}
